一樣一個唔敢話畀人聽嘅秘密

我成日睇抖音片

我鐘意打藍波

我係靚仔仔

Gay

我鍾意你

幾時一齊上床睇抖音

咪踢爆人

咁似當年嘅我嘅

迷勒邦占士

你前兩個po先話俾大家聽你擺明有睇開

手足

今日先公開

你靚仔點會係秘密

其實我都鐘意睇暴聯

WFH走左去行山

鍾意左個女同事 但佢唔係好靚 而且高級過我

加油啊想做就去馬 最緊要無悔

去馬

近親....

相見

做得sp姐係唔止一次啦
第一次當你俾人呃，之後果d 唔係呃喇掛

係曼聯球迷

打飛機顏射自己射左落隻眼到

幾時比埋連登

射爛左張紙

正宗口說不 身體很誠實

具體細節係點唔記得好清楚，唔知有冇人搵得返個post。
成件事大概係咁：

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次Hi Hi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

呢個世界幾時先真正接受+覺得雙性戀係好common嘅事

中意男人多過女人

啲Frd成日話我扮蠢，但係其實我係真係蠢

我三獎
仲要係讀緊書嘅時候

成日背住男朋友同sp搞嘢
仲拎男朋友比我嘅錢買好貴嘅生日禮物比sp
好驚比男朋友知，男朋友好好仔

唔敢同父母講 我學人賭波飲酒講粗口

咁你仆街死啦臭雞

嘩屌你老母真係仆街黎

屌你老母臭閪

好多人都係(未被開發之前)
通常做過第一次 之後做密d 胃口就會越來越大
仲有帶dom一定要落潤滑

屌你老母垃圾

Quit 我上年都quit咗

性交轉運？
呃乜野啫

對自己個friend 有好感，好想一直keep住佢係我身邊

我有咬指甲習慣

咁你仆街啦死gay佬

有gay fwb

有男朋友仲搵sp 正仆街

抖你老母

點解唔敢講

男咩朋友 綠朋友 你送份咁既神秘禮物比佢 唔知幾時佢會打開呢份禮物呢 ？

你唔會呃到人一世 聽朝好同人坦白

你比其他男人中出 係自願 你有男朋友仲可以鍾意其他人 你精神肉體都出軌

仲會忍唔住stock個ex...雖然佢已經同宜家條仔同居

如果你唔係有一技之長勸你唔好quit

中意劈酒clubbing

分手啦咪害個男仔

去到出嚟做嘢你就會想讀返U

all in Tesla

你仲衰過我睇抖音

為咩呢

講真係好睇吖嘛

紋完屎會自己聞返

你借男友ac?

前面係男？ 有冇一直用硬j頂住佢pat

屌你老母

我都係

stalk

唔緊要啦呢個世界上咁多player 多多一個冇所謂啦

去男朋友屋企柯屎柯到有屎跡，見到有個刷拎左去刷
後來發現個刷係用黎刷背。

More
你Year幾Quit？冇再打算讀返U？

睇一次笑一次

屌你

佢係過往嘅ex最feel到愛但係hurt得我最深個個
齋拖拖拉拉都搞成2年

反正都係 繼續用硬j頂多人幾下啦

我想屌你老母

Year3 quit咗, 直接返工
結果學嘅嘢仲多過返學
其實好睇你讀緊咩科
覺得個program唔啱自己
所以有打算讀返U但唔會係香港

j開50～70路
覺得廟街啲老雞好正

我都試過

樓主係戇鳩仔

正宗臭閪

佢係男仔

點解要
利申：直

好鐘意講大話
唔影響到人嘅大小事都會講下
一路諗住搵個機會坦白
最後唔敢就一了了之

咁點解會一齊？

加油 要幸福

仆街死啦臭雞

我真係好鐘意你 我返來嗰日一定會搵返你

巴打個名

細個果時幫過男人含銀

就係你個臭閪 你啲屎好撚臭 搞到我個身臭咗幾日
利申 你條仔老母

其實屋企人一定知

加油 勇敢追求佢

打完飛機會食返自己d精

我愛毒步天下

agger 聽好多人講覺得雙性戀既人係雜食/饑不擇食

睇小紅書

+1

去日本住人哋屋企屙到人哋廁所塞咗
我重要扮無知 睇住佢泵返我啲屎出黎都攪唔掂
最後用咗成5萬yen叫人黎攪返掂
佢重要叫我唔好出錢 又同我道歉
最後我都係俾咗3萬yen佢先走

得30cm...

父母話賭ok,十蚊廿蚊玩吓好啦
但係一注讓球都$200

好唔尊重

+2

個心態好唔知點好

假膠咪撚扮臭雞啦

諗咗幾年都唔敢表白
唔知呢個秘密係咪要收到死嗰日

我係女 鐘意左個hehe
扮同佢係好姐妹

間中食煙

玩交友app

中意邊個都撩下
到佢地一對我有好感就會想走佬

偷食吉野家

為咗一個女仔而放棄一個畢生難求嘅海外工作機會

周圍同朋友講間公司唔請我, 其實係我自己為個女仔拒絕左

結果同條女年半後分手. 半身都無乜嘢, 條路自己揀

但佢不停抱住"我係應該為佢放棄事業"嘅態度, 非常理所當然, 完全毫無感恩.

依家諗翻起覺得自己好撚蠢

十一二歲個陣，同老竇老母去外國旅行十幾日
可能因為底褲唔係日日換
返到黎條野發炎+流膿+腫到飛起
跟住打針食藥幾日好返

當初點樣過到家企人嗰關？

真定假

做朋友可以keep一世 我係咁同自己講

日日放工行去巴士站個陣都好灰

我title就話財富管理 其實咪又係保險
好shame 啱啱大學畢業但都想用三年時間去讀返個專科

咁你係1？

中意著女裝

其實點解唔敢講
偏向中意同性？

Quit咗先同佢地講 佢地又冇乜嘢
最緊要知自己想點就ok

打錯字
屋企人同沙紙

頂

去死啦死臭閪

咁都飛機

19歲未有性欲都尚算正常既

笑撚死

oops.

Stock

等我話給你男朋友知

鍾意睇女裝，覺得女裝靚過男裝好多

利申男

有無試下flirty啲？去街多啲身體接觸 睇下佢咩反應

讀埋書啦 玩下啫

more，你點統計？定係物以類聚人以群分？

tran 科啦，咪quit

身邊人都係對同性/雙性戀議題冇乜意見
但身邊如果有人係就會抗拒
加上我都似係偏向同性

唉咁你加油
仲要男仔

收皮啦臭閪
人地三萬蚊過夜，你雞都不如呀

上堂打飛機

三獎應該十幾萬？買左咩？去旅行換電話？

死臭鴨！

身邊啲人成日以為我扮無賴

其實係真無賴

如果我禁樣做既話，我都幾肯定會上A1

讀緊u 覺得好大壓力

三個互插咪得

真 你去日本都知佢啲死人喉
扔多幾張廁紙都會塞

可以考慮休學半年/一年，再決定返唔返去讀
雖然返過工就會想讀返書

你講嘅嘢就一定
淨落嘅拎哂去儲同投資

Agree

屌過警嫂，佢老公係防暴狗

我都想輕鬆啲
啲Assignment同presentation好chur
每一次諗到佢地就恐慌症發作禁

外表A0純情文青乖仔

內裏成日叫雞玩SM飲酒食煙 心地極差有暴力傾向

珍惜佢

人生好多次食女既機會都放棄

臭過公廁，太安樓廁所級數

咁。。。都係唔好quit住啦
最多報non jupas轉科

好尷尬

可能睇埋呢個Sem再作決定

對方有伴侶？

我係中國人

其實大家都係中國人

不了了之

細個有個同學都係咁
仲要有鋪偷野癮
加上佢講啲大話係影響到我
R撚爆頭想知呢啲人咩心態？係自卑？

如果有日佢拍拖或者結婚你會點？

點解咁急出嚟做野？ 讀書得依家可以讀 第時你想讀番會難好多 依家你係entitled to最多嘅資源嫁啦 轉個mindset 好好利用啦 第時仲有成世比你打工

如果你係有專長/其他天份就另計啦

試過啦，我用咗一段時間先可以令自己無咁難受

好想同莊友一齊

鴨黎嫁人地

我唔知你同學咩心態
可能我係習慣咗掛
講大話令其他人有損失叫害人
我果種係俾人發現咗都仲兜到係講笑
say個sorry就無事
當然佢之後點諗我我唔理啦

點樣內裏飲酒食煙

零生存意欲

細佬，我搵咗你好耐

我係養鴨師

以為自己有人溝

我都係，不過廢事老豆老母傷心先夾硬捱落去

下依家啲小妹妹咁早熟, 145已經破處啦喎
19碎仲未扑好唔正常

申:17

屌你老母放生你男朋友啦
咪撚害鳩人啦
又係啲持住自己靚女搞三搞四嗰啲人

無圖？

好唔開心 好想跳樓自殺

我有抑鬱症

我唔完美
我唔想你同我一齊唔開心
唔想破壞你原本美好嘅生活
我未能成為每日陪住你嗰個
希望你過得好 有個鍚你嘅男仔
祝妳幸福

我連登個account名

唔知點解睇到你呢個comment笑到仆街

當年係南非做嘢 錯手殺死咗個荷蘭女人

其實我係一個冇女既毒撚

應承咗人唔再食吉野家但忍咗2個月上星期忍唔住偷食

我都係次次有fd分手都要開紅酒

其實都好肯定你quit咗都唔會番工番都開心，到時又想番學。
不如你轉課仲好 ，你唔識人無張沙紙都唔會高人工。

鍾意吱女仔

有啊
好似有啲尷尬咁囉
唔知係男男接觸所以尷尬定點
驚佢fdzone我
我無追過男仔所以唔知

正一臭閪

自己送到上門又話呃，咁自願上門整囡囡電腦話人收兵都得

有日心血來潮
用青瓜桶自己屎眼

我鍾意咗我一個好熟嘅女性朋友
但唔想連現有嘅關係都冇埋

玩過sm, 比女主人迫飲聖水

見鬼

戀母情意結？

似祖母情意結多d

咁無人知你地最後會點
如果係可以繼續一齊
你未必會咁諗

細個比阿哥逼我同佢口交，仲要口爆埋

個陣幾多歲

Hug

好明顯扮蠢啦 真係蠢點會自認蠢

我靚仔過你

[/member]咁你係gay唔係雙性喎[/member]

呢啲真係最撚乞人憎，咩叫呃唧
淨係識怪個男人，你唔識得say no嘅
你情我願搞完之後就話人哋呃你
係呀，呢個世界所有男人都係衰人，你哋就最無辜啊

咁你咪唔撚好同佢搞囉, 依家係咪佢強姦你啊?

意外有咗啲朋友

扮曬唔知自己嘅好朋友鍾意自己

佢有無拍過拖？可以慢慢升溫
我都無追過男 但應該同女仔差唔多？
口頭上聊下佢 出街就挨近啲 喺啲細微嘢上照顧佢

樓豬開個垃圾假膠Post都引到咁多人認真回

應該周街唱啦

10 11歲

想拍拖，但自己嗰心靈有問題，驚拍會咗害咗人地

咁堅冇洗晒，一定舊錢好肥肥

我有時都會 直情係下意識講大話 就算一啲無關痛癢嘅事都係

點解我都會吖asso果陣

想毁滅全世界

如果冇咩唔夠膽同人講嘅秘密
係咪幾好

撞咗車

睇得多唔悶咩
以前都成日睇 但越睇越悶

成班人自己係到打飛機
又冇創意 果期興啲咩個個都去拍

希望你哋幸福快樂

其實我好想拍拖

非gay師

其實我有恐慌症
有時行行下街會突然發作
覺得好驚 好焦慮 心跳好快 好有壓逼感
尤其呢兩年嘅社運同疫情 令我愈嚟愈嚴重
同屋企人/男朋友講呢種感受
佢地都以為我講笑 仲笑住問我咩你覺得我會信咩
之後我就唔咁講啦

我都會成日講d無傷大雅既大話 唔知點解 可能自從出黎做野慣左戴面具做人 成為左習慣

真心定假膠

咁你真係條路自己揀,要人感恩D乜

臭雞

全香港都知

你地點樣買？一條飛一直買定係每次唔同買10條飛咁

樓主睇抖音仆街死，你老母俾狗屌，你老豆生can

咁唔係les又點解會同到你一齊？

佢地心諗: 屌咁樣衰應該冇人同我爭啦

咸濕

你隻臭雞, 唔值得你男朋友咁錫你
他朝君體也相同

咩啊 你果陣好享受架喔 邊有呃你啊

我jj幼

正呀

你男朋友番工咁辛苦比你貼仔 仲要貼番個客
真係臭閪
希望你同你男朋友分手 唔好累咗人

弱智先中意睇抖陰

鍾意睇大鳩

講個秘密俾你聽
就係

我有一個唔敢講俾人知嘅秘密

平時沖涼時會順便屙埋尿

唔好扮慘 你臭閪黎架咋

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

咁都有狗公
好撚想屌閪？

其實都唔關感恩事, 而係佢個種"你當然要為我犧牲", 嗰種奉旨, 好entitled嘅態度嘅問題
佢睇好撚多韓劇, 對男人為女人作出犧牲有種執著, 覺得好撚浪漫.
佢之後甚至將呢份工作機會講成係"阻礙我哋發展嘅垃圾工"

佢唔係咁撚樣嘅話, 我自己揀條路自己承受都叫做心甘命抵吖
但我作出咁嘅選擇, 換黎嘅係佢咁撚樣講嘢, 好撚hurt
唔知咁講你明唔明

中意返工

我係單身毒L
只要屋企人一催我搵女朋友
我就會同佢講我係gay
之後無人敢再催我了

你又屌返個男同學咪得囉，一人一次

弱智先用apple電話

同女朋友拍拖半年
唔敢同佢講我老豆做狗
我同佢係深黃

係大話

wtf 點解？

痛唔痛

我份工

唔開心就quit？大把人唔開心

我今年22歲，我琴晚仲會夢到小學鍾意嘅男仔

九唔撚搭八

下… apple奶共奶得最勁街知巷聞有得揀嘅梗係唔會揀用apple啦

死雞撐飯蓋笑撚死選擇性失明

可以覆到咁九唔搭八應該24小時loop抖音

你都收得幾密吖
成世都包裝到成個死毒撚咁

原來唔止得我係咁

咁都報狗？
好心幫吓佢都有問題？

我有套古法按摩百按百發
可以試吓俾我哋醫吓佢
輪流醫又得一齊醫又得
我嗰隻冇副作用唔會同第二啲療法撞

你有冇男朋友先

真
正所謂牛唔飲水唔知乜撚嘢吖嘛
自己碌柒又屈人

同我女朋友完全相反 所以成日都因為咁而鬧交

曾經鐘意過已婚嘅男同事

真，我用屎忽諗野

我見人就想打

你又真係幾靚仔喎

偷食都算，貼錢仲要用男朋友錢.

死臭閪

我明我個ex都係咁
諗返起佢可能根本冇鐘意過我 如果唔係佢點會唔想我進步

試過去親戚屋企搞到人廁所塞左

唔識你都想屌你老母

唔好講粗口

你唔要俾我

讀緊書未出黎做野
唔敢同屋企人講有賭波
最多試過一注角球買6k輸埋

一樣, 以前有個ex
見人地條仔送佢返學, 又話我冇
見人地條友接佢返學, 又話我冇
見人地條友冇錢都買隻戒指俾佢, 又話我冇
只要我唔係上緊堂, 就要我打俾佢咁, 唔可以有私人時間
我放假就要我一定要 "陪" 佢, 管接管送
根本冇當我我係男朋友, 只係一心想食住我
on 99 (我話我自己)
到我要提出分手, 佢就賴死, 又話佢冇應承所以唔分
最終終於分到, 不過自己已經傷晒, 想媾新女又媾唔到, 一年之後on 99 搵返佢, 不過冇一齊返, 之自己on 9 又想一齊返, 點知佢又有第二個, 俾佢當水泡當兵
好記得最後一日見面, 我已經懷疑佢有左 (到佢生個日計返, 真係已經有左), 忽然有日覺得自己好on 9, 自己拖住自己
但好彩有佢, 我明白到邊D 女係垃圾, 同自己要搵咩女

散左接近兩年都仲好掛住

起完底 block得

Thanks for informing me

客戶黎嘅 都幾後生（around 21-26歳到）本身要同佢同老細酒店傾合作 （負責present）之後酒店餐廳食飯 天都未黑就食晚餐 有飲酒 老細勁廢 飲咗幾杯就冧咗 我就叫酒店啲友仔扶個老細返房（比咗都好多tips先肯幫我）

得我同條荷蘭妹繼續食飯飲酒 過咗無幾耐 佢都差唔多到頂 我就扶起佢 佢叫我送佢上的士 話自己返到屋企 我扶起佢行幾步 發覺佢都幾正又白又大波 鬼妹廿零歳 個樣仲唔錯 色心起打算帶佢返房渣下又好摸下都好 反正佢咁醉

帶到上去就摸下摸下 跟住下低實在太撚硬 色心騎住理性 決定屌埋唔理其他嘢 除佢啲衫 我就除褲 抹大佢對腳就猛咁對佢 屌到差唔多射 佢突然酒醒 佢大叫同係咁反抗 我即刻禁撚住佢把口 之後就中出咗佢

我個陣好撚驚 粒聲唔出 佢話要去警局報警告我強姦 我驚到發撚咗癲 一嘢叉鳩住佢條頸 另外隻手拿住個酒店電話係咁扑鳩佢 扑到無反應先發覺原來自己一路叉住佢條頸 叉到佢無氣透 瓜撚埋 跟住抬佢去酒店後樓梯用垃圾袋包住（拎晒佢銀包啲錢 身上啲錢）

到第二朝未天光就同老細趕早班機返香港 之後好似話以劫殺案作結 死因無可疑（南非間公司啲人講返）總結：南非警察做嘢求撚其

CLS

dllm 你南非陳同佳

邊套戲

你都on9 我靚仔過佢咁多

講真查起上嚟真係唔難
酒店又有cctv，又咁多人見到，除非間野落後到連cctv都冇
真係好撚求其
Btw你一世都唔好再入境南非

人性與良知

南非個陣未普及cctv 香港都未周街cctv

呢排成日j個女仔fd
好想同佢去爆房

追擊師

負皮

利申：我都有睇

其實有時我會好妒忌我好朋友

我好似都係
不過未試過同同性一齊
只係唔抗拒，亦冇特別偏向邊邊
但係鍾意親嘅人都係剛柔並濟
即係討厭大男人同煩膠女人

唔好徙左讀U自由既時間同青春
即使係同同學唔夾又好點都好 搵有用既pt/intern, 搵多d興趣都唔好quit
你要打工 當你有80歲命你都有大半個人生打工

Facebook嗰啲？

事實係朋友都未必keep 到一世

清體驗過？

大個左覺得識朋友好辛苦
愈大愈無乜真心朋友
有時好想自己孤獨一個就算
乜都唔洗煩
都幾羨慕個啲所謂世界仔

係病態喎，
你覺得兜到講笑，
人地會覺得你做乜要講大話
咁無聊都講大話 ， 你有無真心朋友？

所以人係應該要為自己
你自以為犧牲咗啲咩人哋唔係奉旨要感恩

same 不過我細個就開始咁諗

鍾意自己多過鍾意你

絲你幾細開始咁諗
我由中學畢業之後就咁覺得
之後識個啲大多我都覺得只係酒肉朋友
就算之前玩得幾fd都好話疏遠就疏遠
所以我都幾唔鍾意啲世界仔覺得佢地好r fd 好假

我中四五就咁諗啦
其實人搵唔到真心朋友我覺得少少正常
係茫茫人海中你點會咁易搵到適合嘅人
我一向社交都正常，冇俾人bully嗰啲
我都有朋友，但我覺得唔係去到心嗰種

自己一個有咩唔好 係有時去街想搵人陪下都冇姐
睇開啲 呢個世界有人適合social 就有人適合孤獨
唔係所有人都要不停搵朋友，順其自然啦

午夜夢迴有無訓唔著 比良心譴責?

On9 歐美平均16、17歲破處啦

睇下醫生 認真
污咩糟 性慾係本能 同你會肚餓一樣

正唔正既先

好彩唔係牙刷 屌

強姦就去報警
唔係就收皮

你係巴定絲

有嘅 不過又唔係有心 自責都無用 過好每一天 人生短短幾十年 痛痛快快活得精彩就算啦 無謂回望過去 唔再犯錯就好 btw而家好理性做人 無咁衝動

絲
大家都覺得我點解會單身
得自己知自己其實好自私

食屎啦樓主 屌你老母

點劏法...

條J得1cm

暗裡很享受，卻怕講出來

後生一代都應該無所謂，只要唔搞到佢

難分真與假

壓力大嗰陣時會係咁咬手指甲同手指皮
仲覺得啲手指皮幾好食

依個post咁多臭雞

爸打好型

早洩

依家點

我唔係唔想拍拖 只係我一直都等緊你
本身仲諗住自己一個人飛去搵你...只想好'似朋友咁食餐飯 見下你一面

可能我地真係無緣份...

on9仔
有得食唔食
食左你條女都唔撚知啦

覺得自己有狂躁症，日日都好有衝動想打爆人哋個頭，同打爛哂周圍啲野。細個一唔開心又冇得發洩時（屋企人知會更加打鬧），會係房大大力捏爆自己的皮肉，跟住個人會炆到爆喊，好似唞唔到氣咁。

個pat呢

你以前返學一定成日drop notes

好多人未簽呢個
告急！德國議會討論制裁港共聯署仲差2萬！

究竟張圖係點樣留出

軟淋淋 正
你覺得佢feel唔到？

希望你係假膠

Quit過U 最後都係讀返U
因為人廢冇一技之長，所以都係入科易啲讀嘅grad到就算
其實都知自己唔係讀書材料
但真係唔知可以做乜野

我想搞你

求其tg po搵個樹窿

App

可能佢識你時候完全無想像過你有呢個需要
要啲時間慢慢接受
加油呀

你要去拜訪下，屙尿屙到我嘔

鍾意咗樓下個人妻.......由個日夜晚見到你着連身裙個刻起我已經「愛上」你

好耐冇見

我搬左出去住，小左留意佢點，不過始終心裡有條刺

真⋯好撚攰

基佬企開啲啦喂..

佢依家點

冇啦啦成個人消失咗
其實係去咗台灣住
不過身邊既人就好後期先知

同我媽正常生活 佢入面點我唔知

其實點樣確定自己係 我都開始懷疑自已係....

咁你點發現

consider me

話俾佢聽等佢幫下手

我係處

同佢兄弟扑完野
你就知邊個係真愛

扑完嘅話就真係返唔到轉頭

即係想扑啦

屌 世上真係好多臭雞

一直都覺得老死隻腳似女人 冇毛 白白地
成日有意冇意掃到

利伸飛機

思想上出軌

悶啦 咪咁例牌 俾啲創意啦

Stock係點stock

屌你，開開下會忍唔住笑左出聲

Playlist裡面有皆大歡喜...

145破處你邊到聽返嚟
唔通你

痴線
11已經破左

唔係我

賭波輸左7萬

咁靚女又真係大鳩哂既

我都有諗住quit 但我係讀top up 而且呢個時勢quit左好難搵工

佢拒絕你嘅理由係咩
年紀差距？

你當故仔聽吓算囉 反正都無咩價值 純粹拎上黎分享返睇下大家有咩意見同講出黎舒服啲姐

有冇後悔同仲有冇出去食女
其實用錢應該搞得掂條女

24歲 青頭

咁當然最好唔好發生啲咁嘅事啦 唔好再借醉行兇 酒都少飲 bar都盡量唔去

用錢搞唔掂㗎 人地職位 人工都高過我 我比得幾錢 佢唔報警 同我老細督鳩我 我都唔洗撈 所以一係唔好搞埋啲咁嘅嘢 搞咗就要做盡

好似好無人性

有無晚晚發惡夢

巴打處理得咁冷靜
酒店唔係有哂cam咩
過關果陣冇淆底？

啲band2-3中學大把啦

咁矮，出街好危險

如果係真 你根本人渣嚟
仲要放上連登當故仔share 冇人性都唔足以形容

個度無咁多cam
驚乜春 根本捉我唔到 我5點機 酒店啲發現嘅時候 我已經係空中睇緊空姐條腿

我係蝙蝠俠

巴打你真係好無人性 小心報應

我係磁力王

我唔做盡 個報應已經報咗
你試諗下 我屌完 如果束手就擒 我比南非警察拉 坐硬監 做盡啲反而完全無嘢要負責 平平安安返香港 報應？呃細路㗎姐

所以咪話唔敢話畀人聽嘅秘密囉 又要分享 又要屌
不過你都屌得無錯嘅

只可以講你好撚好彩
但同時係咪代表係外地做乜都得

你男定女
而家點面對佢

在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試

um 你都可以咁講嘅 睇返有無引渡條例囉 好似阿陳同佳咪吹佢唔脹囉 不過當然唔好搞咁多嘢啦 理性做人好重要 而且而家科技先進咁多 先進國家好難走得甩 東南亞 非洲 美國近郊地區 大陸二線以下城市就難捉啲（根據常識判斷 並非有咁多經驗）

on9樓上南非殺人好明顯9up
咁都有人信

...

靚女約我扑野
跟住扯唔起身

之後頹得滯做咗和尚

stock

咁緊係想啦問題係我唔會去做呀嘛

對著過嘅黑絲同高踭鞋有特別喜好
靜靜雞攞佢地的鞋一路嗦一路打J
由其是越近鞋頭位的味就越濃
越有腳味條J就越硬射得越多

學生時期睇到的女同學長襪同婆仔鞋已經係咁
試過有女同學放學換咗衫一齊去唱K
叫我幫佢keep的衫褲鞋襪係屋企
返到去攞佢的鞋襪J咗好幾日
之後返學見到佢會有少少羞恥感
同時又好有滿足感

不過對拍拖耐咗嘅女朋著過嘅就無乜興趣
我都唔知點解會咁

細個比d姨姨摸過條jer 比佢chok過幾下 之後先識打飛機 但係就同人講自己睇av學翻黎

唔想交代完俾人左問右問
直到過完去做好哂手續同台籍太太簽紙之後補擺酒個下先通知
連做兄弟既係比人哋早少少先知

我係lihkg admin

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

加一 覺得自己好PK

我都覺得自己好衰
好驚自己沉船。。

唔知算唔算

我個個仲要係同team同事 日日都見面 有傾有講 都唔知點fade out

gay

我係同學仔
真係大家係群到有傾有笑
又幾乎日日見
我覺得自己好對唔住我男友

係 大家成日都傾得好開心
我都好內疚...

唉 其實佢都有女朋友 一齊咗好耐 我自己又有另一半 我一直當佢係普通同事 但有次傾到無聊野發現大家好好吹 之後就feel到大家好enjoy每日同對方傾無聊野...

小學隔離位有個女神級同學好鍾意上堂除鞋
每堂我都偷望佢對腳
慢慢就變左鍾意睇女仔對腳
中學果陣d女仔好興著婆仔鞋
又係見到坐前面有個女同學成日玩鞋除鞋
漸漸變左腳膠鍾意睇d女仔玩鞋

唉 我試過番工忍住唔揾佢 有事都係打電話問 但佢又成日黎我位揾我 佢幾個月前求埋婚㗎啦

講你又唔信 阿哥大我好多 個陣咁細 咩都唔知 大個先知個只叫口交

女 扮咩都唔記得

依家同佢關係點

好慘
有冇影響到你心理啲乜嘢

睇醫生好啵

好好笑sor巴打

去女廁打丁

只會曖昧不會拍拖

但聽到其他人同唔同fd去邊食d咩又會羨慕人地好多朋友

你應該係逃避型依戀

之前有研究過
覺得自己大部份都中

其實同佢好多方面都好夾 但係就係呢方面就唔到
幾日就可能會嘈一次 好有可能會因為咁而散
唉

姨姨

又無既 可能太細個 真係咩都唔識

扮咩都唔記得

依家有男朋友？
冇話過比任何人知？
只此一次？

其實十歲都好大個
點解會俾佢咁做

垃圾

呢篇文可以挑戰入錯油擱淺嗰篇潮文

上黎睇下啲派膠嘢 好好瞓一覺 天光就係新一日

唔只一次，有過男朋友，無同過人講

你試下有個好惡既阿哥就知你無得反抗，可能你覺得好大個，但對我黎講係細咩都唔識，我根本唔知自己個陣做緊咩

巴打你幾歲呀

加油呀 記得唔好收收埋 搵信得過的人傾下

多謝巴打

share呢個post同你呢個comment俾佢睇

你屋企人咁仆街

點壞法

細個去親戚屋企比個唔太熟嘅哥哥隔住底褲摸
好爽

利申 淫底

我係

圖呢屌，我條撚都識坑渠入彎

屙過尿係主子個沙盤到

知道女朋友有個靚仔sp

算啦，怪就慘自己咩都唔識又唔講

報警啦正人渣

同你一樣
咁樣就係性無能？

認真問下 你講到咁誇張「畢生難求」
會唔會最後好大幅度地影響你未來工作/份人工先
定係有左依份 未來搵工會易好多 不過終點都差唔多

抑或依個經驗既體驗緊要過>>影響之後工作
唔知你明唔明我講咩

我自己都有諗過...
再讀番3-4年..出到黎都30
望住朋友早已事業打哂基礎 買樓結婚
自己先岩岩讀完出黎做野

每日都有五次以上想自殺

我成日搞鳩藍店

人愈大就愈收埋自己
本身已經係好少表達自己情緒同諗法嘅人
近幾年愈來愈獨 乜都自己面對
放假都係自己去行街睇戲行山 唔想返屋企 朋友又唔多個
好驚遲早會有抑鬱

巴打我同你好似

咁點解唔用護墊用M巾

既然你認真問, 我就認真同你講下

你講得好中
"依個經驗既體驗緊要過>>影響之後工作"

我係做廚
嗰間所謂"公司", 其實就係一間歐州米芝蓮餐廳.
你會問米芝蓮周圍都係, 點解係畢生難求?
因為呢間餐廳好撚特別, 全世界嘅廚師都想狗衝去做, 俾錢倒貼都爭住做嗰隻.
而呢間餐廳幾年前已經收皮, 所以已經無機會

條女情緒綁架你
都唔係蠢，係你唔識處理搞到中伏

笑到我仆街

係我做既

我日日都打丁但同朋友講唔係成日打

好好彩睇到呢段說話

我知道應該點做了

Auntie 我知錯喇

Oh sor 以為你係女仔
社會普遍唔接受男仔係bi

加油 女女純愛好難得 仲要唔係tb

嗰次屌你屌得好爽
未入就濕哂

我都有
一齊？

有男朋友了

屋企人唔知我賭錢輸咗幾萬

其實我好中意我男朋友

分手搵我

你仆街到..

笑死

有女朋友
但心入面有另一個以前鐘意既人

咁都唔係太特別姐

我開始控制唔到情緒
晚晚等屋企人瞓咗/得一個人係屋企/放工搭車 都會係咁喊
喊腫隻眼就同人講係敏感發作
同屋企人透露過下我有問題 但都只係覺得我無乜嘢
。
。
。
有時難受到係咁乾嘔...呢種感覺真係好辛苦...

睇醫生啦